有冇教育界人士搞下靜坐

自己係教育系學生，見到醫學界、航空界等全部都企出黎為呢次嘅抗爭出一分力。真係好希望教育界都唔好再做縮頭烏龜出黎，特別係為我地將來嘅學生爭取佢地應有嘅嘢。

只係一個普通大學生，自己真係冇能力發起啲咩大型活動。希望有其他志同道合嘅人一齊代表教育界向呢個無理嘅政權作出控訴😭😭😭😭😭😭

推